金球獎30人名單 雲迪克再戰C斯

【Now Sports-體育】2019年金球獎周一公佈30人候選名單，美斯、基斯坦奴朗拿度、雲迪克3名大熱門齊齊入選。

主辦單位法國雜誌《法國足球》宣佈今年金球獎的候選名單，美斯（Lionel Messi）、基斯坦奴朗拿度、雲迪克悉數入選。

30人名單當中，上季歐聯冠軍利物浦成為大戶，合共有7人入選，除了雲迪克之外，還有三叉戟沙拿、沙迪奧文尼、費明奴、中場雲拿當、右閘阿歷山大阿奴、門將阿里遜。金球獎結果將於12月2日在巴黎揭曉。

雲迪克在8月已經榮獲歐洲足協最佳球員，而美斯則在9月成為國際足協最佳球員，C朗暫時未有著落；以該2個選舉為指標的話，相信今次金球獎將是雲迪克跟美斯之爭；若美斯再贏，將歷史性6度獲獎，以1次力壓宿敵C朗。

去年金球獎由摩迪拿下。這名中場魔術師為皇家馬德里完成歐聯3連霸，更帶領克羅地亞國家隊成為世界盃亞軍，打破了美斯、C朗的10年壟斷。

圖片來源 : ©AFP

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

有孫興民
第一個asian？

到底邊個先係大陸叫法

雲迪克?

馬列斯都有 成季踢過幾多場

非洲盃冠軍

where is 尼馬